今日諗住買杯咖啡坐低做野

下晝落左波想去炮台山搵間cafe 坐下做陣野
不過去到P_ _ _ _ I_ 摸門釘
又趕住開會所以急急腳係附近搵左間舖面好細既coffee shop 入去
開頭見到得一張細圓枱+兩個位 都有d卻步
但趕時間所以入左去

個老細見到我地兩條友有背狼拎電腦
已經唔想招呼我地
買左兩杯咖啡之後
佢同我地講
佢間舖有好多人想入黎chill想坐低休息
叫我地唔好拎電腦出黎做野
你間舖得兩張凳又點好多人chill
再講果20分鐘到得一個take away 客

10分鐘期間佢不斷啤9我地
又企係我地側邊 最後佢忍唔住同我地講
[size=4]「我重申一次 唔好當呢度係工作空間
唔希望見到我地打開電腦 阻住佢做生意！」
語氣同扯橙旗紫旗狗一樣［/size=4]

大佬過門都係客 好耐無遇過咁閪既老細！
即刻如夢初醒check下係咪黃店
點知好似無咩人討論The Opera Coffee
最後費事麻煩就走人

咖啡再好都無用
祝佢好運！

你買一兩杯咖啡喺度做幾粒鐘野人哋間鋪要交租冇辦法喎

比你坐低做嘢係人情
唔比就正常

得2張枱就唔打搞人啦！
你住離島咩？
點都搵唔到老麥、Starbxxx？

杯咖啡好唔好飲？住附近都未試過

要返工就去office啦，或者買take away啦
咖啡店入面就係享受咖啡/食物
唔係你第二個office，亦唔係你既圖書館

得一張細圓枱+兩個位

其實你自己都知咩事

店主/店員説話係有問題。不過，呢個時勢業主冇減租嘅話，店主每月蝕錢好大壓力都唔奇

咖啡好飲就外賣啦

搵唔到地方 諗住快快趣搞掂趕既野就走
因為知個setting 都唔係比你做野
我地入去之前都有問佢可唔可以坐低
打開左部機無幾耐就比人黑面

唔想幫襯藍店呀

知係黃店舖又細
仲要霸成晝

果間野又真係好細既

明 所以我地有問左佢先
同埋都知個格局唔適合坐耐
搞掂趕既野會即刻閃

覺得佢係唔歡迎可以講左先
而唔係入到去買完咖啡再咁樣講

其實唔知係黃定藍
就咁行左入去

好飲！
不過巴打/絲打知唔知佢係藍定黃

好多入老麥無幫襯喎！
你去用手提電腦之嘛
無叫你食老麥

金拱門wifi公廁嚟，有啲仲有叉電位，
我成日行到攰就入去涼住冷氣睇Netflix

多謝巴打提議
幾年無去老麥唔知有wifi x_x

係喎齋坐唔幫襯仲過癮

估唔到2020年都仲有人唔R免費wifi就上唔到網

Cafe 嘅咖啡、食物貴一截嘅其中一個原因就係客會坐得耐少少
我以為係常識嚟，點知係香港完全唔係呢回事

飲過麻麻
附近有間叫prisma唔錯